電腦火牛個12V開網頁都會跌一跌

火牛係CORSAIR H750I
佢個12V開網頁都會由12.096跌一跌去12.00，以前郁都唔郁好定(當然打機就一定跌)，究竟係咪就壞？
同埋BIOS個12V果D電壓同用SOFTWARE睇火牛個電壓又唔同，究竟邊個先準？

電容老化掛
咩牛

CORSAIR H750I，用左四個月

有冇高手可以答我

原來有人會睇住電壓打機既

最主要係睇電壓，打機只係順便

我之前用1小時研究MSI Afterburner點用
然後無再開過

電壓不嬲都會跳架啦ching

去睇下翼王d火牛評測

一般2-3％偏差無咩影響

我隻牛 5V 長期得 4.5 左右

我之前隻evga 750g3 電壓都唔會點跳
結果都係死尻左

底板 power插未夠實/有塵

0.096/12.00 得0.8%
好心咪咁敏感

跌幾多先
如果得小小就咪咁敏感

癡撚線
0.1V都睇到咁實

唔撚知以為你炒電壓期貨